（暗黑軍法) 星期一要分區圍政府大樓圍到公務員可以唔洗返！

要幫佢地唔返呀